Rose Ma >>>>>>>>>>>> 達狗

撚到間餐廳出道歉聲明

補圖

@牙達

打錯字

迖狗先啱

OK

迖 狗

要迷了 本來反呢個肥婆
依家屌打達狗

邊個餐廳

達狗到呢一刻都仲想食兩家茶禮

游B 都比下去

佢好似本土派？

女神
對唔住呀

明日花好波

達哥

戴帽嗰個邊個黎

紅磡冰室

朱經偉打個男人隔離果個咪ROSE MA

最近唯唯同馬馬都令人刮目相看

即刻成為你fans

一早話本土女神

即刻follow

唔講唔知

唔講都唔覺

希望今次牙ROSE 可以反CUP 連登

同humanbomb分左手未?
想溝

agger

好多人都一鋪翻身了
基督教 明光社 唯唯(真係估唔到) 泛民 盲人 rose ma 香港簡迪
輸撚到仆街
淋病與一眾犬隻 保皇黨犬 兩家茶禮達狗

當年仲要瘦D

大J 笑波子哥哥

Rose Ma

达哥奶共有咩問題

想屌

咁又係
我錯了

好啦今晚打個飛機dm佢

有咁瘦

宇宙大和解

原本覺得佢幾肥同埋硬係凝住佢有口臭
但今日忽然間覺得佢幾吸引

上面有片, 果陣真係瘦好多

盲人翻咩身

睇唔清係咪佢

Rose ma真係好撚正

連串反修訂《逃犯條例》示威觸發警民關係變得緊張，由著名失明人士莊陳有任會長的香港失明人協進會，今（13日）發出聲明，指有視障人士近日在港鐵站遭到警方截停，並查問視障人士使用的白杖（盲人枴杖）是否攻擊性武器，該會批評做法「非常荒謬」。另外，該會再次促請特區政府先暫緩有關修例草案的審議，避免社會進一步撕裂。

香港失明人協進會指，有視障會員表示，於6月9日曾在港鐵站附近遭到警方截停，並查問視障人士使用的白杖是否攻擊性武器，「這點實在非常荒謬。」

該會稱，白杖是視障人士出行的必要工具，更是視障人士獨立自強的標誌。手執白杖，讓視障人士能探索前路，積極生活。對於警方竟截停視障人士並對白杖的用途有所懷疑，該會深感失望，認為警方必須加強前線警務人員對殘疾人士的認識。

該會並指，大批香港市民就《逃犯條例》修訂草案，透過和平遊行、罷工罷課包圍立法會及政府總部的方式向政府表達憂慮，只換來警方的暴力對待，實在令人心痛。該會再次促請特區政府先暫緩有關修例草案的審議，容許社會上有足夠的討論和細心聆聽市民各界對修例草案的意見，避免社會進一步撕裂，以回復香港的和諧穩定為首要考慮。

盲既都出黎 仲唔翻身? 交稅養盲人 好過助養公屋廢老去屯公課金比大陸閪

MUST J
仲索過中大E貓

中大E貓都唔好再反
今次佢好撐香港人

仲有MISS PUN

More

著到咁都無乜波... sor 唔反

推到間野仆街

無留意開
咩黎？

Tat dog very rubbish

佢寫真集

真女神轉生

仲有fufuying, 358義士之一
對唔住我唔會再話你係雞

得閒去叫杯奶茶坐一日

4個人叫一杯好喇
放部電腦係度玩一日

即刻follow咗ig
好少會follow女model/kol

不嬲都話牙Rose高質

睇下個deer

系, 好掂

風頭火勢，呢期決定唔吹奏牙琪住

Deer都有去金鐘

PDQ LILY DEER都有出聲
你笑乜鳩

今晚就j你

吹奏夠隻支那雞未

9號我見佢去咗迪士尼就冇follow

快睇佢最後兩個story!
黑警襯亂摸女人胸！

飲飲食食個班睇到喊撚咗

見到同事去咗旅行 係咁post story 即刻unfollow

好啦，等你減完肥就j你

Push!!